辛棄疾靠什麼讓詩詞起死回生？〈蕭若元：書房閒話〉

燈撚死埋辛棄疾

依個好笑